2017年-2019年 香港特首林鄭月娥三年間......

燈光啫

淫左好多

都係咁醜

似係砵蘭街，一晚接完30個客咁殘雞樣！😱